可唔可以唔好再打游擊戰

無意分化 但見到老人家無啦啦中催淚彈 真係好心痛

其實荃灣葵芳大埔深水埗果啲地方好多街坊都係老人家 好多市民都係行完街食完飯行過都無啦啦中催淚彈
同埋打游擊戰只會令更多無辜既市民受傷同被捕

打陣地戰就係義士被圍捕

兩面不是人，總要有方法
同埋呢個情況你要同班狗講

警察好驚打游擊?

屌你老母,你唔撚屌黑警亂放?屌示威者問題?唔撚知以為係示威者放添

你popo唔好放催淚彈咪無誤傷囉

咁你教d兄弟姊妹仲可以點做？

J就係要班深藍感受下宜家係咩環境

起底 三毛黎

無辜既市民受傷同被捕係popo既責任 推落示威者到 示威者就係見到有無辜既市民受傷同被捕先至出黎咋

推